Approaching 11/24....

1) What do you think about Mr. Siu's opinions on this video ?

2) CGTN has published hundreds of smearing videos on Youtube in English to the world !! Needs to catch up with all media publishing !!!

CRITICAL moments!!! Be water ! Be rational !! Be calm !!
Sit back and analyze all the TRAPS !!!

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

BlueC effort is put on winning 11/24.

Target to completely change the heart of hk people and use the election to prove it.

As you know, they have used all channels. For online media: posted violence , rb, and how serious it affects hk people daily life, smear the image of protester and protest movements,....

Then they played the role of saviour and the best partner to help solving the problems. They may be friends and team up with hk people, clean up rb and debris together.

They want every one of HK people votes !!!

What can be the solutions?
7 more days. how much can you help?